香港邊度有得買無添加糖乳酪

去台灣毎日一定食一大杯

百佳有
希臘乳酪 0糖0卡路里

酸到冚家拎

CITYSUPER一定有 , 一田都好似有

0糖就有可能
0 卡係咩玩法

好多都係

咁個乳酪係用乜整整到可以無protein無fat無卡路里

0 ％ fat 無加糖 應該唔少 不過應該都有50 calories

超市

比粒你算

M&S

一般超市都有